仲有無人未訓

邊個話酒可以壯膽

掛住收銀妹妹？

係呀
我此終都係唔夠膽同佢再講野

你仲敢返去繼續搵佢買嘢

我可以點做
成人世都係乜都要人教
成個廢柴咁

老實講都幾灰

樓主 問心 如果你返返吓工 無啦啦有個毒撚抄牌 你會點

我之後諗返我都明
但我依加可以點做

我問你 你想識佢係咪因為佢個樣 見到佢個樣靚到dum一聲先想識佢
係嘅話咪又係外貌協會 因為人哋個樣靚先想識人

無㗎啦 睇吓佢幾時收工 等佢收工掛 不過雙面刃嚟
如果你個樣ok/誠意打動到佢 佢都可以笑吓應酬吓你
如果你有男朋友/嗰次畀你嚇親 咁你再等佢 佢會驚咗返工 心諗下次返工會唔會又畀人等收工跟蹤我返屋企

其實我都係靠我直覺
返工都係咁
佢比我既感覺就係係呢個啦
佢話佢個樣係咪dum一聲我可以同你講唔係

瞓唔著入嚟玩 估估畫畫

題型：咩都有(數學,生物,物理,化學,天文,地理,ACG,人物,音樂歌曲,宗教,武術,...)
題庫量：2652題
可以用google幫手。
唔識畫可以拆字。
手機APP：

我

唉 點解又會瞓唔着

有

究竟我呢條廢柴可以點做

好開心又要返工啦
除非返工搵得到自己之外
其他野我都覺得我係0